過去兩日發生嘅事...

12 個手足海中心被送中

suck channel 全數admin 被捕

黑警重寫721歷史 林卓廷許智峰被捕

關家榮 鄭國泉 私人檢控案遭法院同意取消

鄭國泉稱自己係受害者 拒絕向斷腳少女道歉

香港人：返工

唔好討論偷牛排得唔得

陳彥霖 日日上庭俾人抹黑

lunch哥同個婆婆被捕

仲有幾個網台記者

今日一個教大講師被判入獄一年大家知唔知...

討論 偷牛排...

好掛住舊年一直有行動嘅日子...

國安法之後，我哋面對既，
已經唔係柒婆，係維尼國

好SAD

除左twitter繼續國際戰線之外唔知可以做d乜

討論偷牛排...

就算點樣保持熱度都會...唉

唔知suck嗰啲admin有冇得保釋...

真的 一個緊接一個 處於作戰狀態

答案係冇